[3/11] iphone X 報價區3

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-03

X灰64 $9050 (+$462)
X銀64 $8900 (+$312)

X灰256 $10900 (+$1012)
X銀256 $10600 (+$712)
截至 2017-11-03 14:30

日韓紙價 11月3日 2:30pm

先達地圖 地下 G/F

先達地圖 一樓 1/F

先達地圖 二樓 2/F

lm

眼紅勿入

13500放左兩部 ST

2部加埋13500 咁蝕都放

14000放左6部

15000 放左啦 ST 2 樓

長洲 14000

ifc天橋14000

華強11000蚊人仔， 巴打咪柒益先達狗

有朋友比海關周到⋯⋯今次凍過水⋯⋯

收256 黑

塔門 15200

萬宜水庫 15400

在水中央

真ST LOVE (10分鐘前）
256黑 JK 10900，西trade 10950

屌
以為睇緊籌款節目

和合石有朋友收$18888

慘
好彩我一早就過關

無名氏 15000

華強10000人仔

長浙升穿 15500

長洲升穿 15500

唔會
扣返一年，出年返黎攞

鴨利周：16000

又一城大學門口 大陸學生 15000 黑256

收白色256 10600

今晚8點後交收

羅湖城15000人仔添

+500收64GB 銀iphone x

毅進星 $16000

molamola ST又跌200

認真
FW APPLE門口 黑色衫帶黑超肥師奶
兩分鐘前黑同銀
35000
快！

收銀256 自帶價

12500

IFC 3樓 紅衫 牛仔褲 黑256 12500

認真
有個大陸客想要6部黑256
送比領導
30000一部
留whatsapp快

收白色256 10650

今晚8點後交收，可即拆，純自用

我係羅湖俾人充公哂呀 邊個關過無事呀？

長洲大莊升緊 13000 一部

收台機灰64 x2 tg:@hk123488

收64黑 可台機 自用$8800

吹水唔好吹咁大
扣關打回頭架姐最多
充公？你有十幾部？

點解無人理你都可以係咁鳩噏

放 64黑 2部 人在上水 即時交收 pm出價

$8800

圖

存在感呢家野你識條鐵咩

加油

人在旺角放白色256，11000

今朝已過關
今晚夠錢叫大陸雞

你都充公晒，唔駛過關啦

做咩咁多傻仔

連登有愛原價加1蚊放1部256
要即場拆機

收白色256 10650

咩價錢?

大嶼山寶蓮寺有個大師收18000 太空灰256

64 11000 256 15000 多多都收

留Whatsapp

收白色256 10700

入黎睇下班乞衣先

長洲 大莊停收

到目前為止二千幾個回覆入面 , 起碼有二千個都係鳩up

做人留返D口德

轉戰中英街 13000@1 256 多多都收

放上台64白色。

有興趣tg: maorsbell

澳門 賭場門口 放左部20000

有意 自用

ST best price
Black 256 $11000
White 256 $10650

Pmed

咩色？？

有無巴打一齊放 佢有朋友都要20000 要3部

出價

咩色都得 即拆機

+12收黑色256

係個TG GP度撚狗,有條友嬲度用正身都要鬧我,玩花式自爆

幾多部

連登有愛
$10000賣黑色256一部
條件係要即場拆機掉爛佢，最起碼要爆入面嗰層mon
有意留TG

究竟連登可以有幾低質

收白色256 一部 自用 可即拆

10650

不過先達真係好少人放機

快

和合山有人收18000

真係少 問都唔多

收到風夜啲放工時間劈價

留tg

180000000

AOS 貨未拎出嚟

冇圖唔洗睇

11500收黑256自用
可即場拆
尖沙咀交收
有意留tg

今朝咁餵法都飽啦

連登低質都唔及一眾報紙佬同手機forum

全部都報話得微利3幾百差價

但係現實見先達勁少人放

回收價都仲係有800-1000水位(256)

AOS到埋就穿硬ipo，雖然過兩日應該都穿

回家了

因為你自用，所以叫人平放比你，唔貴d比先達？

咁嘅價，自用撚聽朝08:00ir 啦

但都有人黎買 或許夜d會升？

聽日IR 好似6果陣咁少貨就好玩囉

夜晚只會跌唔會升

因為大陸收咗工，任佢地叫價

白色先達都係收緊10600左右、你覺得唔到價可以繼續SH

笑撚左

tg : iphonexseller
依家去緊尖沙咀

岩岩過關返香港 見到人俾人扣查

切勿跟車太貼

收台機 64黑 自用 $8700

Apm放64黑 $9100

條囡聽日先有機拎,係個GP度不停屌鳩連登仔唱啖,好激動
佢應該有mon post

又有一班傻系為左多幾舊聽人講上大陸放結果比人捉

又唔見我俾人捉
我同班fd9點幾拎完機直上華強
食埋早餐等上面開鋪
佢一標左我地目標價就即放

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-03

X灰64 $9000 (+$412)
X銀64 $8850 (+$262)

X灰256 $10900 (+$1012)
X銀256 $10600 (+$712)
截至 2017-11-03 17:30

先達紙價 11月3日 5:30pm

11k收一部256黑色

元朗利群樓1樓 有條大陸妹收12500 256灰

巴打

班友肯定第一年炒，比人捉? 咁撚多年都未撚捉過

班傻鳩又淆又怕俾海關扣

萬幾蚊就怕過鬼，慢慢俾先達狗吸血同繼續SH 啦

利申：ip4炒家

而家你聽到了

先達2樓 黑64 $9100

4部

1.9m收一部256mb自用
咩色都冇所謂
留tg

咁係佢唔好彩同on9

@IFC 10600收256白一部自用，請PM

當關員示意他要接受檢查時，男子就有點呆了

有d 人淆
會拎一部上
走兩三轉

大黑 放左2部10900
白色開價10500

海關要咩電子用品
真係隨時有

識人話明明唔多貨 但個價咁好奇怪 所以大家識做

黑色256自用可即開
$11000
求成全

白呢

袋兩部個袋扁扁地邊個有人理 , 袋四部好明顯係太勇

SH

咪又係雞

好心行兩轉啦

當年冇咁嚴
我最多都係帶4部

白撚痴行羅湖仲要拎背囊, 抵比人周la

帶過十次八次 , 次次都係皇崗過

我仲以為炒親個個都識行皇崗, common sense, 點知真係有人行羅湖搏周

其實周到好似都拎得番下話

要打稅

睇海關心情, 扣你一年先比番你又得, 罰你打稅又得, 捉你走私玩鳩你又得

收256gb黑色一部, 自用 交收即拆

原價+600收 灰256
有意tg: yeezyuser

剛剛CWB 攞左機
問咗幾多出邊幾檔 收105 106 108
未放

被捕

第一滴血一定會嚴肅處理

擺明係新仔

班優西覺得好好玩 讀完中學未
第一版有晒圖有晒價錢都仲十3000 十6000 咩元朗屯門 長洲 真係好多小朋友
利申冇炒

痴線,大陸啲海關自己要用, 梗係沒收

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-03

X灰64 $9000 (+$412)
X銀64 $8800 (+$212)

X灰256 $10950 (+$1062)
X銀256 $10600 (+$712)
截至 2017-11-03 18:30

日韓紙價 11月3日 6:30pm

多個一千幾百都攞上華強
當年6仔係多成倍價錢先攞上去

捉唔捉唔知
但諗起車錢時間 真係不了

未比人捉過 同會唔會捉人
係有d分別

Cwb love
細灰 8950

Cwb 個價好閪

邊度？

有d都開108 109

扶手電梯落來第2檔
兩個大陸佬坐喺度

64黑自用 9000 旺角依家有無巴打放

全部假銀紙

義海

旺角 放2部 256銀

無知真係好可怕

以前高登post個個都拎番去唔益先達狗，係今次先成班人驚黎驚去，既然咁驚咪拎先達果幾舊水似茶算囉

好少少

放2部 64 灰 $9300

人在尖沙咀

食屎啦肥仔

收256灰 原價+600
tg: yeezyuser

（笑）

義海原價加50即收

深圳天上人間，14000+1q

第一日已經咁，aos唔知要cut幾多單

沙田有無收雞佬

去左大圍食雞粥

早上爽放15000 依家入黎笑下先🤣🤣🤣

JK $9000 64黑

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-03

X灰64 $9050 (+$462)
X銀64 $8900 (+$312)

X灰256 $11000 (+$1112)
X銀256 $10600 (+$712)
截至 2017-11-03 19:30

日韓紙價 11月3日 7:30pm

收256灰 自帶價
tg: lihkguser01

你收機都仲要人出價,你都幾撚ON9

唔知價
係咪11000就買到先？

我真用家我就11000買左部

其實我可唔可以係先達收機直接買？

5點幾Apple門口有幾個，不過個價西到爆，ST9都無咁西

咁你收人最少都要 先達價+$200 啦

放三部 256 黑 11500/1
tg: rww_17

太古廣場 16000 快

用下個腦

st live
256w 10600
most of them 10500 which is as same as ifc

六點半嗰陣放咗 開封收10400
256灰
先達1/F

放比狗個價都好過你

賺得幾舊 車費都蝕

理想與現實

你搭咩車要搭幾舊水

仲有一千蚊執仲想點
四部都4K啦

唔使擔心的 當年收左50萬人仔無張係假

當年有人咁做 比先達班友猛咁屌 你可以試下

仲有時間嘛 如果得一兩部係手真係自用好過

今朝先有人喺百記門口自己放機 比百記出面班收機佬屌到仆街 條友都仲未識死 行前少少個紅綠燈位再放 之後個收機佬衝過來屌柒佢 問佢係咪未撚比人打過

升返

寶福山 收256白色

有冇方法玩鳩佢

今日問先達收機佬有無得賣，灰64 9400

4黑10900
2白10600

沙田apple 門口大陸佬放左18500 ,廢事出先達

9100我賣比你好過

新城市五樓果個叔叔收19000喎

Strong hold

唔係好明 放機點解會比收機佬屌

St ground floor 9000 64g 灰

一部半部都畀人兇？

邊個位 算啦機都放左

希慎apple門口$15000

自己賣比遊客or街客 唔係放比收機到
Sir for1999

點解從來無警察去百記門口掃佢地阻街？

屌都痴撚線 惡撚晒咩

放比遊客關佢撚事咩
夠薑就開我波

真係好撚惡 重點係果陣黑警就係隔離 完全無視

岩岩我直接係先達入面收機

諗極都唔明喎
收機都話搶佢生意
放機有咩問題
嬲人唔放比佢？
同佢講不如直接老笠啦

點玩法

先達班友黑底開，班黑警不嬲炸睇唔到，你夠膽去百記門口到放機溶撚左你都似

早幾年大把友仔門口扶靈

打撃走私

放比遊客路人 起碼都高過比仆街收機佬先放啦

不過講還講，我以前成日都係度諗班仆街收機佬出哂黎坐又嘈又阻街，可唔可以專登報警叫黑警黎掃佢場

利申: 覺得一個報肯定無人理，一班人都打去報既話應該都搞尻到班炒狗一日

死肥仔

二、申報範圍
1、進境旅客攜帶有下列物品的，應在《申報單》相應欄目內如實填報，並將有關物品交海關驗核，辦理有關手續：
（1）動、植物及其產品，微生物、生物製品、人體組織、血液製品；
（2）居民旅客在境外獲取的總值超過人民幣5000元（含5000元，下同）的自用物品；
（3）非居民旅客擬留在中國境內的總值超過2000元的物品；
（4）酒精飲料超過1500毫升（酒精含量12度以上），或香煙超過400支，或雪茄超過100支，或菸絲超過500克；
（5）人民幣現鈔超過20000元，或外幣現鈔折合超過5000美元；
（6）分離運輸行李，貨物、貨樣、廣告品；
（7）其它需要向海關申報的物品。

班炒狗話自己上去放好安全

旺角 放一部 256 黑 10900 留tg

自己上去放，捉你唔到咪安全囉，真係當海狗傻架咩，條肥仔羅湖都衰得，其他幾個口岸都搏唔過啦

個人好安全

D 貨無哂

百記門口有班大佬睇場，前幾年係門口放俾遊客俾佢地兇過

帶2部過唔過到骨 ?

蘇寧炒價 12800

[Rip] 今日落馬周好多海狗

1部唔開盒比海狗捉到已經仆得街啦，最少叫你打返稅

10600收256灰 一部
tg:yeezyuser

yeezyuser

大會堂門口$19300

行遠小小，許留山門口$17000

以前都仲可以退關俾幾十蚊即日拎番
而家你唔放低一千幾百你都唔好諗拎得番

青山門口收20000

百記16888/19888

禮賓府門口$21888

on9
我頂多帶2部

TG :coffeedaddy

咁兇完你係咪照樣放到
定還是比人打左一身

成個華強北都係香港人放機又唔見你地講？ 全日都係得呢條肥仔柒

咪話佢柒 一炮過帶4部

再行遠啲7仔會唔會變 $19000

維園 $22000

羅湖關口 $此刻無價

收256黑 +700

咁又冇
佢叫我走開咪阻佢地做生意
仲唔急急腳走咩

收256灰一部 自用 即出拆盒開機 +800

今日上華強放 10500人仔 四部放哂

我都係話緊你上面果堆

開盒唔會扣錢架傻仔

佢地都阻住你做生意姐

兩部機過關？

1830廣東道門口放咗10900
開頭想呃我話先達都係10800

你主動聊佢？

其實有

之前有單新聞，食環話，佢地唔係「賣」野，只係「買」野，所以唔構成非法擺賣

放2部256黑
先達收機價-100放
TG :archeuk1

立法會門口 $21000

OT: 其實iReserve 大家估今次隔幾耐會有一次？！

無單 減幾多?

其實報假價嘅人到底係咩心態？ 好幽默？

其實炒機嘅人到底係咩心態？好恨錢？

聽朝IR有冇得用Apple store app?

聽日ir 係咪有機會即日拎機？

知唔知自己問緊乜
無得用咁用咩？

即日

講一次就幽默，兩次就跟風，三次就on9架勒

上年唔係要走番去website版咩

年年唔同架清

有冇巴打聽日一齊上去放

祝你好運

你咁遲

真係放果d今朝一拎機已經上左去

利申:已放4部256黑

聽日上去華強北放重有冇水位

哎唷唷 炒狗嬲嬲豬呀

(佢地會咁講)

寶福山收22000

原價+ 300放左

立法會門口第一次見

多過香港啦

但係驚海關捉人姐,今朝又唔上

是咪可帶一部全新機上去？唔會俾人捉

捉到要打一成稅

兩成

三成

四成

睇報價區就知連登幾低質

冇得炒架喇
留返D 機俾自用撚啦

原價收2部自用 有無好心巴打放

巴打試下禁IR 啦？

唔識 邊到搞 其實我訂左兩部了 但要月尾-12月頭先拎到 唔想等咁耐

2部256 太空灰

ir好似無哂

64仲有

都係一分鐘搶晒256gb 灰

咁7多人話幾百蚊唗時間，咪又係3分鐘無哂😂😂😂

好on9 真用家要咁搶法

又3分鐘冇哂

衰衰地都賺10%
兩部賺$2000

收完SMS 都玩完啦
想自用都難到禁

次次重要時間都壞指紋 屌你呀apple

1分鐘

又係無哂 仲難搶過第一次ir

按左一部64自用

廢撚事按兩部，又要拎去先達求人收機

留D 機比自用撚啦好嘛

再次ir 成功
今次呢部自用，aos 可以cut 得

痴9線 想用都冇得用
咁而家姐係點 幾時先有得買？

成功1部64灰

估唔到棍波都按到

+252一部放兩部俾你
10點尖沙嘴攞機
有意留tg

same

成功 灰 256

me too 64 幾易按，我手殘食住面包都得，用ipad

256B

想自用就難到閪咁

見到琴日咁仲以為可以㩒到1部黎用 我真係太天真

而家IR易撳到 順過揸車行西隧

口裏說不，細佬卻很誠實

又話無得炒 好撚難按

只限用 apps

有無義海呀？想自用都無呀屌

我用APP收左皮用電腦禁到

一日都未穿IPO都會比冇可能輕鬆禁

用app 唔駛sms

求巴打成全🙏

iPhone 6 仲慢過我電腦

收256灰 原價+800 自用 今晚5點後可交收

用app都撳唔撚到

唔係喎 用網都好順 完全唔使等佢load

棍波大勝

放2部灰64
有意pm報價+whatsapp

我用iPhone6㩒，keyboard lag 咗

2部黑色256 有意pm

我用app 揀到地點 揀到時間 最後都gg左

銀色好似行西隧咁
慢慢入都得

我8:02分撳完, 成功撳到64灰

我都係 應該on9卡撚左入身份證

咁易㩒
+12收啦

totally agger

ching放一部比我自用ok？即開

+1，屌 想要部自用姐

x2

Btw身分證洗唔洗括號？

一樣 以為今次用家贏

無所謂

求鳩其打落去岩就得啦

棍到2部 64 黑

我想要一部64灰都咁難

好易撳

自用都唔比

2部64灰

想之後轉白機都無呀屌

中咗兩部256黑

上面好多手殘友

放一部俾我得唔得

一開波㩒又一城話冇，再揀尖咀，揀完時間埋尾要㩒多次pw就收咗皮

256黑 最難搶

收一部256灰自用 即場拆盒 價你開

Ir 棍波成功 256黑 自用

賣唔賣？自用

收一部黑64自用，即場開盒

fingerprint

屌戇鳩要收sms
到而家都仲未收到

係咪冇email即係gg

2部641灰 好易

讓部俾你？

巴打放比我ok?可即開

有無巴打有64灰讓一部

我同條女自用 sor

收256 白
今日
$10,500
$

好啊 tg我啊 switchpay

收256灰一部 自用 即出拆盒開機 +600

ir揀分店果度好多都冇 搞左好耐 之後彈埋出去

15分鐘大陸仲有

無iDevices仲想棍波？難上加難

你直接去st門口，加少少問下好過

收256gb （銀or太空灰）一部自用可即拆 10200
今日即出 +Tg:

放一部 64 黑
有意留 ig

冇啦冇啦
想買部256黑自用咁咁難

未俾人屌過?

收黑色64 Gb 即埸可開自用

撘單收一部64灰。即場開盒呀

tg：switchpay

剛剛閃左一下FW有銀64

禁到時間無左

收64灰8800
自用 即場拆 夜晚交收

收256gb 太空灰一部自用可即拆 10200
今日即出 +Tg:

放2部 256灰

+512收一部256黑自用

銀64都有人炒

笑撚到眼紅

放256白 10700

我諗住自用

IR放貨記錄

睇嚟 bot 友都放棄了

我都見到

放白256 10700

沙田
銀灰64 又突發

收一部256自用黑/銀都得

收1部太空灰256自用

可以即場拆盒

突發用app係咪睇唔到？

入到去根本禁唔到
真係有 定係 玩9人

Ir monitor 啱啱見到x grey 256 canton 有，㩒入去話現在不接受預約購買 咩一回事

03分中w256

你手慢

咪係囉

We're not taking reservations to buy right now

㩒唔到
有冇c兄放64黑或白都得 自用

1分鐘後除左kfc
256b間間都無

唔知 可能壞左

打一皮本賺幾百 香港人真係中國人格

大陸IR長開，好明顯貨量係夠，只係唔派比香港
過多幾日等穿ipo就好易ir到架啦

11收1部256灰
3點或之後又一城/apm/沙田拎貨

放兩部 256gb 黑 1330 沙田
Telegram: @ttosaka

心急用 香港乜撚都炒 希望AOS即刻轉出貨 等班撚樣無得Cut

收1部256 BLACK
自用 +312
TG yakotama

有部64黑，有冇人要黎自用

小朋友
一皮賺幾舊即係幾%
仲要接近無風險
仲要未計miles
中你老母咩

11000

巴打我要

IR手波中256 好容易

Tg?

有啊

係咪啊巴打 我兩部要曬

請問係邊度有得即時mon住？

收1部256黑

switchpay

830pm沙田拎貨，留tg

岩岩禁到256 黑 APM

64白+$換256白
自用，64今晚拎

套戥

11000
幾點拎

有

@tplung

揀完時間彈「嘗試完成你的要求時出現錯誤，請稍後再試」係咪即係嗰個時段無哂貨？

想收一部256黑色自己用 希望有巴打肯大約10000到賣

收一部64 黑自用

我5點 IFC
你等唔等 放部比你

放大黑11000 10點半IFC

即有 要唔要

收256
黑白都收

真自用 幫我朋友收埋 即開盒都得

收1部256 white
自用 可即場拆盒

放2部 256黑

330 沙田

免費 Apple Store iPhoneX IR 監視器 (desktop版)

講多鋪
唔想益ST狗
11000收1部256灰
如有以下時間者
3-4點又一城/沙田
晚9:30後apm
請留tg

收2部灰256 真自用
幫埋朋友收 即開盒
希望有好心巴可以放比真用家

8600收一部64GB灰

請tg

昨天先達收機價: X灰256 $11000 (+$1112)

一日賺10%
以利息計賺好多

加得少少又自用又開盒，關人撚事咩

尋日ST收市賣機價係10900

PM Facebook 我就放

太花心神
不了

收256黑色自用 10500

ir左兩部銀256 今日換
但fd突然話唔要應該剩係買一部

先達收緊10950
你比Facebook 我就10500 放比你

咩價錢？
Joey_ss

我同你收

12000收機 ifc門口 鎖價
意pm

幾錢 自用即拆

+1200

尋日st收機價係上過11000

冇風險都講得出 炒狗個腦裝屎

人地係話 接近無風險，唔係完全無風險。

時間就是金錢，又要搶，又要攞，車費？

之後又要去先達，更甚者，北上放機？

就算淨係上連登mon價位都係浪費時間。

仲要先攞一萬出黎，咁叫做冇風險？上次iPhone 8咪冇得炒，得個吉。

加上炒價係因中國狗以生，人地用多少少錢，就請到成班柒頭做野，賺得幾百，最多上千，但冇咗6-7個小時。

你地真係奴才命。

我都買咗，不過問人攞9888$，自用。

有咩風險，大把人原價接貨啦，你個腦就真係裝屎喇

咪原價9888
我都係禁個制 廢事賺

放？

原價9888

我要呀巴打

即日拎即日放唔過夜，接近無風險佢講得岩喎
最好拎機時間係中午時段，可以知先達收機價，如果穿左咪唔拎

Joey_ss

有人覺得搞半日做下跑腿有幾舊水賺下好著數
有人覺得唔值

就係咁簡單, 冇分對錯

我要

真正巴打

琴日係度洗板自己講野長洲18000無人理你
block7左呢條煩膠最好

yes

又要搶, 搭車, 排隊, 格價, 時間, 周圍R成個傻仔咁
為左賺幾百, 真係眼紅死人

我問多次個fd先 firm左佢唔要我tg加你
講明先 12：30～13：00 Apm Apple Store
我自己會比一部機既cash 因為我用6s換購
你果部你自己諗點比錢

錯在令用家冇機用囉
全世界都walkin買係得香港咁畸形

我可以比cash，thx

放嗎？

自搶左2部

原價揾人攞左4部 0成本 賺6000 點解唔做

啱啱閃得幾秒 cwb
256 銀 點買

Apple見你班友咁反骨銷量跌又咁鐘意炒，咪特登派少d貨比香港

根本就係黃牛黨,
佢地美其名話自己係炒家當自己商人一樣 屌你有無BR有無營業地址先

低b，閃一下就無 唔買啦

收兩部256 黑白都收

咁都叫0成本

收256黑色,加312
真心自己用,即場開盒
可以一齊去拎機
有意tg

咪係 成班傻仔，就算極端d，我用d時間去銀行申請信用卡，d禮卷都隨時多過佢地賺，笑死。

我6部賺6000係去先達放既價 會比人拉架屌? 好驚

收部 256 白
想放pm

人情都係錢，為咗$4000找朋友攞，笑死。

你話朋友唔計，咁點解人地要俾你放，自己唔食？小學生入世未深。

X銀256 $10600 (+$712)

收一部256 灰
自用 即開
求巴打成全

好心巴 真係好抵讚

做黃牛黨根本係賤種
為一千幾百都做更加係最低賤果隻

我有方法攞就係

+312 人地放先達咪得 點解要揾你

透支自己人情，你繼續努力。發達係今次。

下次你朋友要你幫，你就要還。

快人少少禁幾個制就人賺幾舊水真係…
又唔係等錢洗

唔係個個都好似你地咁黑心係都要賺好多嫁

咁咪當唔係話緊你囉, 你唔洗對號入座既
實情係成班傻仔低聲下氣R 蝗蝻問價,
又搶哂閘去先達博頭水, 原來只係多幾百,
同d 廢老輪米一樣, 成班傻仔咁

我無講過係揾朋友攞 你自己諗出黎又當係真

當全世界既時間都好似你隻乞兒咁唔值錢？

收一部256 銀
買比老母用 拜託

我尋日自搶個轉都係6點攞機 隊都唔洗排 今日手殘

頭先f5閃左下
巴打留意下

閃個啲都係流

有無人中到閃 拎到機？ 下下入到去都唔得

係真 不過一秒冇撚左姐

而家仲有貨? 唔明

求巴打成全

256b 閃 撳入去係bug
時間係營業時間外

256w 閃係撳唔到

咁唔係fd，你仲唔攞一千幾百部？ 求教
大陸狗$11000放機，你可以$9888收4部，你應該向佢地買攻略，隨時多過$6000。

我比左第一個話要果位巴打喇

冇你一秒賺幾千萬咁值錢 冇賺都大把朋友要，冇人要都可以自用，部機一定要落你手嘅？自己俾錢未自己承擔囉，關你撚事咩

求連登愛

當正個個會為咁少錢做炒機狗

我攞到一千幾百部 先達佬唔洗係到收機啦on9仔
十部八部都仲有本事

256B我去到短訊果部先收皮

其實一直都炒緊差價 都無炒起過

賺下茶錢 何樂而不為?

搶到 你咪又係鳩沖去放
個個買機都話自用架啦 多餘

收256黑 今日11:00am 希慎
加$800自用即開,有冇巴打肯開心Share

你攞到10部咪可以叫賺，大多數人1-2部。
一千幾百，冇6-7個小時。
有1萬，大把人做。

想ir自用都咁難

web應該都收皮

身邊咁多垃圾

我買咗，用緊啦！ 我唔會為咗$700出去柒。

2部就2000 唔計credit card d分

衰d講句 連登仔有幾多人一日揾超過2k?

個個好似散戶炒狗咁睇到幾百蚊咁重要咩

推

你日日有得揾?

同意. 朝早搶一搶, 收工去拎機再放, 前後唔花過兩個鐘, 可以賺到500-800
其實好好搵

入錯左證件類別
冇簡到身份證
自用都應該拎唔到

收1部64 白or黑 自用即開盒
不過要1點前 地點無所謂

咁你唔好怪人炒樓啦

IR 左 2部白色 256GB 今日3:30-4:30 沙田
有多一部可放俾自用巴/絲（即場拆機）
最好可以俾返d 合理茶錢小弟

總有人覺得用少少時間 攞機放 執幾百 飲下茶 無所謂
無謂好似上面果位巴打講又賤種又剩

我同朋友ir都禁唔到
希望有好似告白氣球巴咁既人出現就好
10200 要兩部

放256白色，現貨在手可以今日交收，110

已pm

你平時收一日錢返30日?

你搶機 搶足一個月 收一日錢?

可以 你留tg

無怪過 市場係咁 你要怪都怪唔黎

好地地一個報post
一班人眼紅入黎做法官

人地賺多賺少，就算蝕呀，關你春事咩
你係秒秒鐘賺得多過呢度既，一係你就分享下你點做，一係就唔出聲專心繼續做你自己既事
唔會得閒入黎做判官同宣自己個人心目中嗰把會搬龍門既尺囉

睇唔到上面講兩部執$2000咩，
得$1000用成日時間心機，會心理唔平衡架。

PM左

tg：switchpay

樓主今日會唔會keep住更新

X灰256 $11000 (+$1112)

判官話人炒狗賺得幾百，又唔肯俾多幾百早買早享受 究竟幾百起佢地心中係多定少

會密切留意價錢, 不過估計應該上落唔太多

曹星如打拳關你春事咩？你咪一樣評論，論壇唔評論新聞社會現況，要理做乜？你大陸黎？

個班聖人自己mon post mon足幾粒鐘 咁就有錢收？
人地放假出去2粒鐘拎完轉手賺2k

都話用緊

放大黑 11000 有巴打認購左一部
仲有一部

我睇連登為娛樂，你睇post 為價位。冇得比。
我從免費app賺到樂趣，炒狗就要將mon post 嘅時間，加入成本。

收銀256自用，只限今晚廣東道即拎機我即場收，到時先達價+100 收。

今日好痛 搶唔到

肉仔會唔會自用一部

長洲碼頭12500

你啲時間成本賺樂趣就得，人地啲時間成本賺幾百就有問題，仲要免乜撚費app 柒到你

唔想比你讚姐

你會去曹如星既post評論曹如星應唔應該為左贏而去唔去學打拳？
會去評論贏得值唔值得？
會去評論佢既付出係咪on9？
會去評論佢為贏比賽作出既付出用自己把尺黎度下佢係咪賤民？

係既，我自膠

之後呢

請問有無link? thx

連登係甘上下啦，看開d

免費 Apple Store iPhoneX IR 監視器

8588一部手機真係貴，窮撚見到尼d post，好撚葡萄

ir 左12:30 兩部256灰
有意搵我

老實講 我唔會用

1230 ifc

搵你做乜春先？

11點ifc 兩部256 灰色 有意tg

thx

pmed

今朝起身想㩒，最後都無㩒到，諗住自用，諗多一諗，真心貴，都係算吧啦.........

係 多出黎既功能 用唔到

1030 cwb 256gb 灰 2部
有意留tg

你係"㩒唔到"定 無㩒到先

11點半 沙田 兩部256 灰色 有意tg出價

11000 放兩部256黑 有意pm

放兩部 256gb 黑 1330沙田 $12000/部
有意Telegram: @ttosaka

今晚8點 TST 兩部64黑
~有意

6部黑256
全日時段 自己報價

2部黑256 tst 拎左機

有無巴打知iPhone 6 Plus銀色二手價收緊幾多錢

收一部黑/白 256

64gb

+1012收黑64急要6部

留tg 有6部

我有，一陣下午拎

除左apple store, 其他電器鋪有冇擺X出黎畀人玩?

希慎門口 256黑 10800

全部都有 百記 衛信 豐澤

256黑仲有無一千蚊水位

THANKS, 再去摸下部X先

唔只 大約12000

12000水位你搵比我喇

打多左個0
1200水位

即交收

大黑11000有有人要 係ifc

廣東門口 256黑10700
追撚住我幾條街話好多機

好撚多機就唔洗追幾條街

收 256銀 自用 12:30 - 3:30 沙田交收

tg ：li kam

最尾你幾多放左

有無人報下64gb 黑 幾錢 有無500水位

咁撚癲

27部
15部13000
10部18888
2部自用

緊係走啦屌
佢仲要好好人咁話加多百比你丫哥仔

今日早上無野做,掀咗兩部灰64, 今日三點tst攞, 如果有人要自用, 我可以原價放.
不過你要保證自己用, 有意留tg

好巴打
最衰我想要黑 如果唔係同你一齊拎機
我都等緊2部同條女用

灰咪姐係黑

灰咪黑囉

可惜不是256

不過都有良心 幫推

有興趣 可以即刻拎機

今日早上無野做,掀咗兩部銀64, 今日三點tst攞, 如果有人要自用, 我可以原價放.
不過你要保證自己用, 有意留tg

自膠

對唔住 我睇錯

我頂，答果個人on99,
最尾原來問果個又打錯，
即係事實上得銀，而答果個想要灰

今日早上無野做,掀咗兩部銀64, 今日三點tst攞, 如果有人要自用, 我可以原價放.
不過你要保證自己用, 有意留tg

我色盲

放256黑 x2
12點沙田拎機
11000

我一直都係以為黑 同 灰/銀

無嘗試去㩒，直情

銀同黑都無所謂呀~
都係即拆

今日ifc冇咩人拎，今日少貨，個價應該會升

剛才個個都10500

自用，可即拆

報價IFC 大黑有人收10800

256黑驚條春咩 到到都要

嗌佢收皮啦 華強收11人仔

岩岩都有人同我講，原來10600，之後10800，睇黎好缺貨

收2部 64gb 咩色都得
想同女朋友自用
收8800一部
今晚7點30打後可以CWB交收

灰係有易搞亂，所以成句叫 太空灰,
d人先唔會搞亂

已經有人要了, 如果下次再有, 我咁啱又買到, 會再幫巴打

廣東道介乎105-107

善長人翁

原價即折 灰256
求一部自用

巴打有興趣，自用

Ifc 256 11000放左2部

FW有11100

今日IR好多突擊

升兩舊就打飛機

去華蛋

又一城門口107

頭也不回走左

咪係，睇下琴晚個價先打飛機啦

突擊㩒到尾都係無左

有冇黑64報價

又有64銀

可開機 開盒

其實點知門口邊d人係收機？
見人企係到就問佢係咪收機？

收2部256灰 10600
同FD自用 即場拆
有意TG

你拎蘋果袋或拎住部Iphone 佢地就會搵人火

Tst 灰256 109

又有??

其實係咪已經冇得再用IR

Ir

上星期3點打後起碼突發左8次

有無64 life報價?

今日好多驚喜

64黑放到幾錢?

上台 係咁問我出唔出機

我都想知 我突等緊入手

今日8點之後突發左幾次?

希慎大黑256
$10688
我人在cwb

咩意思？

108走左2部

想收機
iPhone X
256G

收256黑10700自用 今晚交收

細白 而家咩價

$11000
收256黑,希慎,現在

突發係咪冇可能㩒到

未成功過

游擊比D掛機bot玩灑

apple個app係咁彈

自用想收部256銀

點掛機BOT

只要仲+12都會有人撳

放一部256黑，今日ir 貨已取，$11500

有冇256銀報價

積分可以換里數,又可以換超市卷,到時100元卷賣90蚊,又可以變返錢~

Ifc 256黑 11000 由106講到110，不斷追住 應該仲有得高啲

其實D收機佬有咩渠道運返大陸 俾人周到一兩部都要嘔突啦

d自用真係搞笑. 自用價仲低過先達狗價. 點解要賣比你？睇你表演即場開-200？

疏通費， 大陸非殺人，槍，毒
其他都可以錢解決

10800 TsT呀姐

香港良心

先達都就嚟平手收

10點39分 FW 成功㩒到

256W?

jk西價
256黑600
64 8900

大黑仲賺緊一千喎

比人追緊

收嗲啦
唔係報價既話

係

順住天橋過港澳碼頭都俾人追緊

未見到11000 ifc

而家白256 幾錢？

棍波到

啱啱有突擊
禁左1部256黑 CWB

禁到x2
但臨收鋪先拎機

我都㩒到兩部

棍左一白一黑 自用撚既勝利

乜而家ir 唔駛做sms認證咩

唔洗

突擊 cwb 730拎機

咁點解佢又話要我打登記代碼

我想收部256灰自用

唔係報價收嗲啦

岩岩 cwb 禁到 1黑 1銀 256

收256黑 cwb $10500
Tg:linlam

炒狗就要

同一個id ir左2部（唔同門市）會唔會比人cancel

用APP?

大銀256咩價位

App

行天橋唔驚數錢吹走

岩岩去到揀時間就fail左 都係想自用姐

突發ir左256B CWB

咁多個都係256 b cwb

睇住個價升就放貨

咁多256
會唔會64異軍突起

幫老母收機 原價 即拆
銀 256 拜託

Ir今年有冇得唔跟時間

有無ifc 256黑報價?

師兄我想要一部，tg上唔到，whatsapp 98293081，thx

1085 放左

細灰 無人收 ？

st256黑好似最高10800

i吹

10800收大黑256 今晚5點後交收

代FD問
11000收銀256 即場拆盒 香港島

Tg我 6:30 cwb

3:30 ifc

其實去到邊一步先穩陣

由頭開

下午三點 有兩部64 銀 有興趣tg

1:30 cwb

琴日已經12000啦

今日d突擊好似好易 真炒既睇路 3個人12點嗰轉㩒左6部
利申我係用家 會直接買埋AppleCare

都係禁唔到

4點半 cwb,有無興趣

今日細黑咩價位？

放兩部256黑$11000=1，兩點TST拎機 有意tg:@Hesheat

屌 頭先256W IFC打完身份證下一步已經收左皮

一日突擊都唔會有100部256

撳完手指模先話唔得

收一部黑256
25000
急要
留Whatsapp

99967513

Ir有冇得早去

99912345

放銀256 1點IFC
TG: wingggggg012

你會爆whatsapp

每半個鐘禁一次

steve jobs 報夢

真心自用
啱啱禁到部256黑
同條女講左話禁到,佢叫我放左出去賺左先
要自用遲D禁番

屌你老母原價就自己禁啦 水腳都蝕埋俾你

講真急要

突擊係bot天下啦，24小時mon住，唔洗晒心機

6點ifc

ir 剛剛真心入到，好快冇哂

ir 真係成日有。。

好似傻佬咁狂按

做吓功課啦 好似上年咁有方法MON

97101017 2部256黑

點解銀仲難禁過黑

屌你 sms 呢

難分真與假

10分鐘左右一次

49000
兩部ok?
急要

都揀唔到時間

please wtsapp

1部256白，1部256黑，要既tg

求64銀報價

一兩分鐘一次 但入到去無timeslot

有兩部 64g 黑 希慎拎機 有無巴打收

真係得左 ifc 256w 5:30pm x1

點解揀親啲時間都唔得

有興趣
留tg

出銀256 ifc 2：00-2：30出機
Tg：li9764

因為唔夠快手

一禁下一步就彈返出apple首頁

放 銀 256 x1 6點後可交收
tg: littlennn

+1 邊夠BOT快呀 想送部比人都唔得

256白機，隨時交收
Tg: sss_hh

幾錢？想2部收哂 自己同條女用

姐係夠快就咩時間都揀得？

唉屌 想買部自用都唔得

64gb 銅鑼灣仲有貨

45000兩部，即時交收，未拆
送到最近mtr

唔係
得少少timeslot

st 108走左

ir 成功 256 white

禁到兩部細灰 有無人有興趣
5:00 銅鑼灣

西女人 108

99968944

放 現貨
256黑 x 2
$11,000/1

64gb 銀 FW 有有人要

有 係咪即係黑？tg我？

FW又突擊多一部黒256

灰唔係黑 冇野了 打搞哂

巴打我係咪得左啦？

打錯 係黑機

突擊

今日勁多iR

Email = ok

放2部64黑 1:30 ifc拎機
另放2部256黑 7點九龍塘拎
TG : tangtang326

放64銀 留tg傾

40000兩部 即時交收

唔好ir住 今日乜價位

黑想要呀
巴打tg我 ？

St 10800 256黑

38000

有啦 唔該晒

放黑64， 留tg

IR易能到
我4部

幫女友棍左部256
差部黑收工

另外我想問比錢可以用apple wallet?

想問下收到email但係my reservations搵唔到係咪正常？但尋日係會見到my reservations有

放一部白256,一部黑256,有意tg

岩岩又突擊

64就算啦

銀256 岩岩又 禁唔到

st love 256 11000

棍左2點又一城64b
9點hysen 64w

where

終於知點先可以快禁到突擊
成功256白機

求JK台布

有咩秘訣？？

ir突擊成功

幫我含撚都唔會講你知

放黑64 tg :

有咩攻略

知唔知smartone出機係咪一定要跟plan?

係咪可以唔洗再打證件

st 2樓
得兩條友果間細鋪
10850
i吹10800
jk10700

256黑

巴打可唔可以幫手睇埋白64？

細機呢?

走左

狗埸